IPHONE維修問題

IPHONE入水之後拎去街舖檢查，冇維修
之後，可唔可以去翻APPLE換機 43xx換全新

推

前題你係無畀人換左入面既零件，而家好似話係可以的。 拆過全原裝